Moved to https://github.com/getfotiaoqiang/download

## 各个平台安装包下载
- <a href="https://getfotiaoqiang.cf/downloads/2.7.9/fotiaoqiang-v2.7.9-1.apk"> Android </a>
- <a href="https://s3.amazonaws.com/fotiaoqiang/fotiaoqiang-v2.7.9-1.apk"> Android备用下载地址 </a>
- <a href="https://gitlab.com/fotiaoqiang/download/-/blob/master/fotiaoqiang-v2.7.9-1.apk"> Android备用下载地址2 </a>
- <a href="https://github.com/getfotiaoqiang/fotiaoqiang/releases/download/V2.7.9/fotiaoqiang-v2.7.9-1.apk"> Android备用下载地址3 </a>
- <a href="https://getfotiaoqiang.cf/downloads/2.7.6/fotiaoqiang-2.7.6-1-Setup.exe"> Windows </a>
- <a href="https://s3.amazonaws.com/fotiaoqiang/fotiaoqiang-2.7.6-1-Setup.exe"> Windows备用下载地址 </a>
- <a href="https://gitlab.com/fotiaoqiang/download/-/blob/master/fotiaoqiang-2.7.6-1-Setup.exe"> Windows备用下载地址2 </a>
- <a href="https://github.com/getfotiaoqiang/fotiaoqiang/releases/download/V2.7.6/fotiaoqiang-2.7.6-1-Setup.exe"> Windows备用下载地址3 </a>
- <a href="https://getfotiaoqiang.cf/downloads/2.7.6/v276-1_fotiaoqiang_darwin_amd64_install.pkg"> Mac OS </a>
- <a href="https://s3.amazonaws.com/fotiaoqiang/v276-1_fotiaoqiang_darwin_amd64_install.pkg"> Mac OS备用下载地址 </a>
- <a href="https://gitlab.com/fotiaoqiang/download/-/blob/master/v276-1_fotiaoqiang_darwin_amd64_install.pkg"> Mac OS备用下载地址2 </a>
- <a href="https://github.com/getfotiaoqiang/fotiaoqiang/releases/download/V2.7.6/v276-1_fotiaoqiang_darwin_amd64_install.pkg"> Mac OS备用下载地址3 </a>
- <a href="https://www.qingfengshenzhen.com/download/ios/"> IOS </a>

## 备注：请务必收藏本页面，方便日后下载新版本（本页面为官方唯一防封下载发布页）Remarks: Please be sure to bookmark this page so that you can download new versions in the future (this page is the only official anti-blocking download release page)

## <a href="https://github.com/getfotiaoqiang/fotiaoqiang/wiki/FAQ">FAQ</a>

